將軍澳居民係咪好反對起將軍澳隧道巴士轉乘站？

當年政府刊憲嗰時完全冇收到反對意見而家開左工年幾下年就起好，反對黎有乜用